Pround of Xianggang

xiang你老母

proud都唔識串

你叫隻狗講英文?
班毅進狗未證明左比你睇狗係唔撚曉講英文架囉

納狗幾時光復東莞？

pround

老深認同

英磅 pound ?
衲弟